可恥黑警 胡椒噴細佬

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

嘩
好大個童年心理陰影面積

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

如果係真 好心痛呀 細路都咁噴

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

以後老師仲點樣教小朋友?

以後要教啲細路有事千其咪搵警察幫

721 721 721

CLS

Push